兄弟爬山，各有各做。 中槍義士，未有消息。 對付何妖擾，只需一招

大家兄弟爬山，各有理念，但只都係一個出發點，就係想香港好。

我見有人話le 度好多5毛，我唔知，但兄弟爬山各有各做，唔好係又小唔係又小，大家覺得點做有用就去做! 自己人打自己人無好處!!!!!!

另外希望大家都關心下上環中槍既義士，唔好錯重點!!!!!!何妖老豆老母真係唔值得大家咁多注意力!!!! 唯一要做嘅就係寫信去律師公會投訴何妖!

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

咪話個個義士冇事囉
Source hocc